<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guillerm Gaelle | Consultation Recherche Données de Santé - CoReDS</title>
    <link>https://www.coreds.com/author/guillerm-gaelle/</link>
      <atom:link href="https://www.coreds.com/author/guillerm-gaelle/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <description>Guillerm Gaelle</description>
    <generator>Wowchemy (https://wowchemy.com)</generator><language>fr</language><copyright>`2021` - **CoReDS**</copyright><lastBuildDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <image>
      <url>https://www.coreds.com/images/logo_hu240a3cf0bd6402c880746328a9376fed_42031_300x300_fit_lanczos_2.png</url>
      <title>Guillerm Gaelle</title>
      <link>https://www.coreds.com/author/guillerm-gaelle/</link>
    </image>
    
    <item>
      <title>Prognostic value of high-sensitivity measurable residual disease assessment after front-line chemoimmunotherapy in chronic lymphocytic leukemia.</title>
      <link>https://www.coreds.com/publication/2020-09-01_prognostic_value_of_/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Sep 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://www.coreds.com/publication/2020-09-01_prognostic_value_of_/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=26015&amp;amp;tip=sid&amp;amp;exact=no&#34; title=&#34;SCImago Journal &amp;amp; Country Rank&#34;&gt;&lt;img border=&#34;0&#34; src=&#34;https://www.scimagojr.com/journal_img.php?id=26015&#34; alt=&#34;SCImago Journal &amp;amp; Country Rank&#34;  /&gt;&lt;/a&gt;
&lt;strong&gt;SCImago Journal Rank (SJR)&lt;/strong&gt; est un indicateur de notoriété des revues indexées à partir de 1996 dans la base de données Scopus de l’éditeur Elsevier. Le SJR a été créé par le groupe de travail SCImago Research Group (SRG) de l’Université de Grenade et Alcana de Henares en Espagne.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Le SJR d’une revue est le nombre de fois où un article de cette revue est cité par d’autres articles pendant les 3 ans qui suivent sa publication, chaque citation reçue étant pondérée par la notoriété de la revue citante. Les articles « citants » sont issus d’autres revues et de la revue notée. Les citations d’articles de la revue par des articles de cette même revue (on parle d’autocitations) sont ainsi incluses dans le calcul du SJR, mais dans une limite de 35 %. Dans le calcul du SJR, le nombre de citations reçues par une revue est rapporté au nombre d’articles publiés par la revue au cours des 3 années qui précèdent.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;L&amp;rsquo;ensemble des revues a été classé en fonction de leur SJR et divisé en quatre groupes égaux, quartiles. Q1 (vert) comprend le quart des journaux avec les valeurs les plus élevées, Q2 (jaune) les deuxièmes valeurs les plus élevées, Q3 (orange) les troisièmes valeurs les plus élevées et Q4 (rouge) les valeurs les plus faibles.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Différent entre le &lt;strong&gt;SJR&lt;/strong&gt; et l&#39;&lt;strong&gt;Impact Factor&lt;/strong&gt; :&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Le SJR est calculé pour une période de citation de 3 ans. Il tient compte de la notoriété des revues citantes. Il inclut de façon limitée les autocitations d’une revue ;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;L&amp;rsquo;Impact Factor est calculé pour une période de citation de 2 ans. Il ne tient pas compte de la notoriété des revues citantes. Il inclut toutes les autocitations d’une revue.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
